如果想翻唱一D作品，買咩mic好？

如題
想係屋企錄歌（人聲）
買咩麥克風好
新手初入門
音質聽得入耳就得
希望唔好咁貴、$500樓下？
越平越好但係唔好十零廿蚊嗰啲

我搵過資料想要心形電容式？
Sor for 1999

我考完試都想錄歌

麥克風

shure

yeti x

at2035入門式
一千蚊鬆d

係唔係要全新先？有冇interface先？冇嘅話應該得usb mic揀，screen走囇大陸mic，香港容易買得到又fit budget應該得台灣superlux，behringer c01u，通X賣緊嘅垃圾samson又或者blue支垃圾snowball，up少少budget就有shure mv5同rode支nt-usb mini。

500樓下太低了，1000樓下啦

sennheiser

挽歌之聲我好鍾意你架！！！

BLUE Yeti 得唔得🙈佢評價如何？有冇人用過